有冇手足知道將軍澳搞咩？

PopCorn 啲人話鋪頭收晒，有冇人知咩事？

推

其實冇事

戒嚴

無啦啦收晒既

因為將軍澳開始多人

罷工呀嘛.......

今日罷工周圍都多人架啦

想問將軍澳有咩搞 想去